![alt text](http://www.finnet.com.br/assets/img/assinatura-finnet.png "FINNET")

*A tecnologia nos une*



# VUEJS COMMON COMPONENTS

Componentes de vue para uso em todos os portais

### Framework
 - Utilizado framework VueJS



### Links uteis
 - [npm](https://npm.org/)
 
### Desenvolvedores
  - [Ercy Moreira Neto](mailto:ercy.neto@finnet.com.br) <ercy.neto@finnet.com.br>


aqui
